[塵歸塵]Arsene Wenger: Arsenal are in a 'fight to be in the top four'

Arsene Wenger admits Arsenal are in a fight to finish in the top four this season after watching their Premier League title bid falter over the last week.

爺爺要開季了

爺爺終於發表開季宣言